
                      Es una reproducción muy semejante a la película de Bienvenidos al Norte: un hombre que lo envían al sur de Italia y al principio se lo pasa mal hasta que descubre que se encuentra mejor que en Milan. Dejando de lado todo esto, la película te hace reir y pasar el rato, pero no se puede apreciar nada más.
        
            